[集思廣益]727元朗既目標係呢班牛屎佬既舖頭

做乜都好，驚打人既，都要令到佢地既舖頭開唔到（用水，拆野點都好，要幾個月都開唔到），有冇手足知咩舖頭係佢地開既？？